一个笑容灿烂，知道自己想要什么，并被自己的激情所驱动的人。 会见华盛顿特区最合适的LGBTQ单身人士|工作人员报道| 2021年2月11日|华盛顿刀刃 
 她为得到她想要的一切所付出的代价写在她卖弄风情的微笑里，这是世界上最悲哀的景象。 丽贝卡·霍尔的去世是一个关于种族身份的复杂、感人的故事，也是圣丹斯电影节的杰出作品 
 服务人员被告知要面带微笑。 为什么你从你的工作中感到不像你认为的那么满足 
 艾丽立刻注意到他的微笑，并把它当作一个“好迹象”。 约会实验室:玛丽亚·凯莉。 鳄鱼。 泌尿外科。 这是开始浪漫的方式吗? Damona Hoffman 2021年1月21日|华盛顿邮报 
 布莱斯对她的愤怒报以友好的微笑，并祝她有幸福的一天。 为什么在大流行旅行期间，礼貌比以往任何时候都重要|克里斯托弗·埃利奥特| 2021年1月20日|华盛顿邮报 
 在这张照片中，Merabet的脸上洋溢着灿烂的笑容，眼睛也亮了起来。 穆斯林警察被恐怖分子杀害|迈克尔·戴利| 2015年1月9日|每日野兽 
 尤其是那些生活在贫困社区的人，与警察的互动很少带来好消息和微笑。 如何解决警务危机|Keli Goff | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 他抓着我的屁股，汗流浃背，脸上挂着一副俗气的笑容。 从花花公子王子到老色鬼? Tom Sykes | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 说到这里，马文露出了自由·威利斯式的微笑，那种让你希望自己能在他面前崩溃的笑容。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 没有人能像李·马文那样用微笑吓到观众。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 乔微笑着望着她，他的脸虽然年轻，眼睛后面也闪烁着新燃起的希望之火，但仍然庄严而严肃。 乔治·w·(乔治·华盛顿)奥格登 
 月亮似乎在对他微笑; 极光似乎以罕见的活力跳舞，仿佛在欢乐; 连星星都在向他眨眼睛! 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 她给了他一个可爱的微笑，他还没来得及上前为她扶住门，她已经把门打开，走了出去。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 在这个过程中，他那张大脸上绽开了幸福的微笑。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 这种不讲道理的、女人的固执使他如此激动，以致他容许自己微微一笑，陷入了讽刺和戏谑之中。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼